只想你在我身邊

當初初戀，我喊到死去活來。行左幾個月山

之後，我拍左一段呢生人最愛最愛最珍惜最珍惜既戀，我可能無左我呢一段感情
我成個人係崩潰，我有好多好多野想跟佢講

我其實真係好用心咁改善自己，無論做人既態度，工作還是對你既愛護

我做得最錯係我太高估自己能力，令你無左信心

我真係好想好想係你身邊呀，我呢幾日 日日都要行你住果頭，訓教要狂睇之前既相跟影片先訓到

我講過要做火星人，但我原想只想變到你既愛人，我願意無曬所有朋友換你既愛
我都跟某個老朋友罵番，因為佢講你不是

我希望你睇到，感動到，我係有未來俾到你，我好愛好愛，你知道我心裏係咩人，有幾愛你

好想好想你覆我，好想好想見面講下傾下

推

推呀 全力上呀

好難過，好難過 好驚好驚
我好努力咁令自己進步

有無人可以幫推呀 加油

推呀推呀

push

好多謝你